認真討論下，如果依個世界無哂咸濕野會變成點?

無AV，無咸書，無咸文，無咸網，總知無得從真人以外睇到點點，窿窿，腸腸，
成個世界會唔會每日有勁多風化案發生，
性行業會唔會暢旺到爆

我諗下都覺得好辛苦

會

如果女都無呢

樓主唔會出現